Om nog twee keer te beginnen nadat ik het had gedaan door een daad van afschuw zijn gegaan; want als het vreselijk was met het zoete Miss Lucy, wat zou het niet zijn met deze vreemde mensen die het hadden overleefd door de eeuwen heen, en die waren versterkt door het overlijden van de jaar; wie zou hebben gevochten voor hun slechte leven .... Oh, mijn vriend John, maar het was slagerij; was ik niet gevreesd door gedachten van andere doden, en van de levenden over wie er zo'n pall van hing Angst, ik had niet door kunnen gaan.
Ik beef en tril zelfs nog totdat alles voorbij was, God werd bedankt, mijn zenuw stond wel.
Had ik het niet gezien de rust in de eerste plaats, en de blijdschap die er gewoon overheen stal voordat de definitieve ontbinding kwam, als besef dat de ziel was geweest gewonnen, ik had niet verder kunnen gaan met mijn slagerij.
Ik kon het niet hebben verdroeg het gruwelijke gekrijs toen de brandstapel naar huis reed; het instorten van kronkelende vorm en lippen van bloederig schuim.
Ik had in angst moeten vluchten en liet mijn werk ongedaan.
